唔好再搵我啦

可唔可以唔好再搵我 好恐怖啊 我就黎癲啦 我唔鍾意你啊 我唔愛你啊 唔好搵我啦 唔好騷擾我啦 我冇比希望你啊 可唔可以面對現實啊

癲夠未？

幾撚時有搵你

ok

好多癲佬

你夠膽就同我面對面講 唔好左block右block

你睇下你自己似乜？

我都遇到個咁既人
好撚恐怖屌佢老母
痴撚線以為人地鍾意佢仲搞鳩你
屌唔化 弱撚智
死開啲啦仆街

正一賤男